如果你有筆loan 會唔會借比你屋企人

話說我屋企都幾窮 不過我哥長期係外國讀書 但係其實屋企人比好小錢佢(返小一個月工連食都有困難)

佢讀埋下年就grad, 咁細佬我岩岩讀college 有筆40000$ hkd 既loan 應唔應該借晒比大佬頂住先無咁辛苦?

求屌醒

毒撚開post 無人理

你細佬同你呀哥關你咩事

感情好就借啦
唔駛問人
我都借咗幾皮嘢畀啊哥開舖

你借左咪你辛苦

借埋你個屎忽loan

做乜鳩

見佢真係唔係幾掂 其實我要供車我份糧都係岩岩緊

幫到多少都好
兩兄弟無計
當然你要量入為出
等佢畢業就可以自力更生啦

你要預唔係借，係畀，唔會收得返
如果最後咁樣都要畀，咁就留返部分畀自己應急

預左啦 睇佢到時返黎美國搵唔搵到食養返我
主要唔想佢咁辛苦

窮但係有錢去美國讀書
玩咩
除非有身分

係 有身份

美國肯認真搵份工都夠生活....仲要有身分搵工話咁易
洗咩你幫

我無講清楚sor
係我全家係美國 得佢一個係香港 所以先講外國